De drie toeliet, en hun hoofden samen waren toen hij terugkwam bij de garret.
"Hoe zeg je, Jacques?"
eiste nummer één.
"Geregistreerd te worden?"
"moeten worden geregistreerd, zoals gedoemd te vernietigen," terug Defarge.
